O Arquivo com as justificativas se encontra em /solucoes.txt

Lembre-se, a aplicação para este teste está em codeigniter.

# Setup do teste
 - configurar a conexão com o banco de dados em application/config/database.php
 - importar o dump localizado em application/dump
 
 ```
 $ php -S localhost:80
 ```

# Iniciando
 - Não existe usuario e senha, apenas clique em "login"
 - Na página inicial tem explicações de regras de negocio dessa aplicação
 - Ainda na página inicial, logo abaixo, 3 cards descrevendo os erros que devem ser solucionados
 - Qualquer dúvida, entre em contato ;)

#### Boa sorte! 